
---  
[source: シティーハンター 290.父、来襲す!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3363)  

1.か、香！助けてくれー！って言ってるりょうちゃんかわいい！    2019/01/06  


2.扉絵のチビキャラたちがかわいいー！なんかこのあたりの絵はホントかわいいそしてちゃんとカッコいい！それにしても香ちゃんと獠のやりとりが夫婦みたいになってきたよね〜。だよねだよねだよね唯香ちゃーんw    2019/01/06  


3.3姉妹にいいように利用されてるのはリョウちゃんの方なんだけどね。香ちゃんに助けを求めるリョウちゃんというのも珍しい。    2019/01/06  


4.お父様・オヤジ・パパと、姉妹内面の違いが出てるなぁ。年取ってから見ると父のブチ切れは笑いながらも当然と思う。でも一番は突発的に場を出たのにデカいワープロ持ってたユカちゃん。三姉妹で一番強いのは彼女かも    2019/01/06  


5.扉絵が少女小説の世界観で描かれている感じ。獠ちゃんがやや幼く見えてカワイイ。もちろん後ろの三頭身のみんなもいいね!    2019/01/06  


6.扉絵の警視総監親父がすごい。まるで昔懐かしの怪獣映画ポスターのようだwwしかし唯香ちゃん、タフだな～    2019/01/06  


7.野上父の前にお茶とお菓子置いてあるけど、獠が淹れたのかな？想像すると面白い(笑)ところで冴子と唯香は年いくつ離れてるんだろう？    2019/01/06  


8.りょうは結婚迫る麗香からは逃げるんだね（笑） 扱いがマリーと同じだなあ。 助けは香に求めるのね。リョウの側にはいつも香で、ベランダでのやり取りはまさに夫婦だね。    2019/12/16  


9.なんか普通のテンションのふたりの会話が案外珍しいから嬉しい！香帰宅後の会話。    2020/12/14  


10.冴子、麗香、唯香は五歳くらいずつ離れてるのかな。仲良し美人姉妹だけど、父の心労がひどい。香ー、つけられてる。後ろ後ろー！　珍しく銃を忘れるリョウ、野上父応対時に、銃を隠してたのかな？    2023/10/29  





